1Q題 睇戲唔可以食啲咩野？

睇你地可唔可以秒

答案係響鈴

對唔住 我盡左力

入咗嚟嘅咁多位巴絲 由得呢個post沉啦好嗎？

喂 比下面好喎 諗左成程車嫁啦

有啲野無天份就真係無

連lv99史萊姆都不如......